留低你地嘅telegram

我係98絲
留低你地嘅tg
我會揾你地傾計

邊緣人想揾人吹水 歡迎巴打

連登全部都係仔黎嫁

返5p啦

咁仲好 一直想同巴打們吹水
利申：飛機

不了

尋日分手今日搵仔？

屌 好多垃圾狗公

啱呀
見係巴打就話byebye

真絲

揾左你

分左一段時間

得了

得左

tg見

最先留言嗰個無揾

我揾晒lu應該

笑你妹

無人add我喎

無乜所謂 你add就add啦

你覆左我！

仲有無人！

樓主好少應人

搵我啦

@imissmyexsomuch

有無link

散左兩年
有意就ADD啦
多謝賞面

又呃人 留低咗都無人搵

人地做緊野呢可能😎

有留咩？

我識你 同你同大學

你無留！

樓主sick play 釣厹

等睇相

我唔係大學

唔通你係

世界真細 同唔同班先

啱呀！

我依加無奈d

你估下有冇人想知

冇

大專

唔同班呀 但見過你 你上星期五食譚仔😂

係ar,做個朋友la

絲打出po 覆到幾多個

😂咁都撞到識嘅人

就泥覆到死

我唔識你，其實，我小女仔fd

就睇吓lihkg係咪有真絲

搵下我la

泥你老母臭閪

厹到咁出面

佢知我邊個，我好奇

😂我都唔識你 但我知你呢個人

😂唔相認呀

無聊吹下水

不了不了

又話我

唉灰